法國沉咗船想抽身難過頂天

又唔係話非佢不可 但未見到棺材唔心熄
唔係想做佢唯一 但依加連朋友都唔覺得佢當我係
呢段關係好單向 淨係我隨傳隨到 應機應得快
佢無應承我過啲咩 其實都知可能係自己ff多咗
但到你想放棄嘅時候佢又會比啲甜頭比啲假希望你
我想聽到你嘅一句唔好阻你溝女 咁我都識收皮
點解要咁玩尻我
真係好攰 求屌醒

樓主好肥？
正常男人有主動既女埋身唔會太抗拒

覺得佢係player 但講真無資格講啲咩啦都

係player既食左你啦
除非食唔落你姐

算係食左咁係咪得到過就可以898我

Gay?

不了 借人ac姐 ching諗多左

屌左仲理你咩醒啦

係
擺明只係食用

當佢仲想再食 就會搵你

講個真相你知
中出即飛

人哋多option
你就得佢可以揀

真

未中出可唔可以唔好飛我住

講咁多做咩姐
酒啦 九叔

唔好搞到自己好賤咁啦乖

為左佢無搵其他人姐 定我應該學佢咁騎牛搵馬
但如果佢講過唔想我搵其他人 係咪已經俾佢食住

我都覺 但抽唔到身咁
連自己都覺得自己好低賤

點解要聽佢講，你咪照舊搵其他人，我包佢一定會係咁搵你；即使唔搵，起碼你同其他人happy
立於不敗之地

佢唔搵你
你忍住唔搵佢 慢慢就抽到身

真係想返走同酒揀

佢搵返我 我又死狗咁唉

咁如果對方真係無搵其他人 而我咁做 即係直接宣告死亡姐

我明
不過唔好表現到好into呢一個人啦
佢知你離唔開佢仲玩得你勁啲

一定唔會啦，佢唔搵你 你都冇宣告死亡啦係咪先
人係咁賤架，係睇你賤定對方賤嘅啫